.TH "ExtraInfo" 3 "Thu Mar 17 2016" "Version 2.0.50" "Servidor IRC" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ExtraInfo \- 
.PP
Estructura que define campos necesarios en el IRC\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <IRC\&.h>\fP
.SS "Data Fields"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBchatting\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBokPass\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBokNick\fP"
.br
.ti -1c
.RI "char \fBpassword\fP [PASS_size]"
.br
.ti -1c
.RI "char \fBnick\fP [NICK_size]"
.br
.ti -1c
.RI "char \fBhost\fP [HOST_size]"
.br
.ti -1c
.RI "char \fBip\fP [IP_size]"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBport\fP"
.br
.ti -1c
.RI "time_t \fBidle\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBdesc\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Estructura que define campos necesarios en el IRC\&. 
.SH "Field Documentation"
.PP 
.SS "int chatting"
Flag que define si el usuario esta correctamente loggeado o no 
.SS "int desc"
descriptor de socket 
.SS "char host[HOST_size]"
Hostname 
.SS "time_t idle"
idle time 
.SS "char ip[IP_size]"
Ip 
.SS "char nick[NICK_size]"
Nick 
.SS "int okNick"
Flag para saber si el nick esta seteado 
.SS "int okPass"
Flag para saber si la password esta seteada 
.SS "char password[PASS_size]"
Password 
.SS "uint16_t port"
Port 

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Servidor IRC from the source code\&.
